[求黃店]有無黃絲日式烤肉店

牛角（自己判斷）

18區黃藍食店Bot

牛角 綠色

616 燒肉酒場

真心咩

btw 呢間要食飽
至少800蚊

搭單問，尚八係咩色

佢藍架

牛你老母角咩

無

創興廣場4樓

食住韓國烤肉先啦，平昌bbq

其實牛角講左咁耐
佢嘅行動都係偏黃
但大家都只係針住佢老闆投過一票
老實講777同776有分別咩

老闆本身已經係建制 不了

次次都話冇分別
下次1000 票冇難度 如果有下次既話

不了

灣仔深燒酒 黃到仆街 6月個陣成日派水 又俾廁所俾手足用 又俾啲手足入去休息

下次去食

想知

佐敦 和匠

bk marked

同求